讀BBA IS有咩出路

如題, 小弟FM 未揀major 有意IS

Infomation system?

翻中學教IS

yes

唔會咁大鑊呀

LM

Don‘t ff too much
家下邊有咁易比你去中學做老師

邊間u?

Stress and Tension

點解你想揀先

啲女幾好屌

出黎做銀行

自己本身對IT有啲興趣

係咪有個ching叫Edison唱歌好好聽
應該好多女仔想溝佢

做project manager ／business analyst
或者 Fintech product owner

人工大概幾多 有冇升職個啲

Apply business 既工hr以為你讀IT
Apply IT既工hr嫌你唔夠專

兩頭唔到岸

(SL人UT)

Business Analyst 叫價應該幾高

讀多個major

做edison chow

如果唔係三大，就咪讀
做project manager ／business analyst 唔會輪到你
做programmer 就會請CS
做network 就會請 info eng

大鑊
中學老師先係荀工

我都知荀 但本身對做教畜冇乜興趣